你地用緊咩咩android機頂盒 好唔好用？

老母前排買左部垃圾智能電視番黎
宜家想買個機頂盒補救 有咩介紹
想要Google store 睇到YouTube neflix就得
同埋可以手機投影就最好

好用！

多餘，有google store仲駛乜手機投影，直接裝apps啦

好用？ 裝到YouTube nf?

樓豬又用埋啲電子垃圾

搭單一問，其實家下仲有咩唔使join member嘅app係好用

chromecast ultra

美國B&H 做緊特價
連運費500蚊唔洗

fìgjfùzhjfcr！cnudj

直接用手指裝個youtube app 咪算囉